想出個post去撐班咁辛苦仲做緊嘅護士

TL;DR
多一點關心，少一點問候人母親
唔係人人都為錢打工，不過有得揀，真係由得班狗閪病死一角。

再講多一個經驗係我中四嗰年入咗廠

1. 有個護士拮咗我五下先抽到血
2. 有班student係度講笑話挷起手腳放血

係就係好撚唔professional , 不過下下掹到咁衡係人都做到癲

認真post冇人理